新手買股

想知點學買股好（非炒股）
想買啲穩穩陣陣既股 長楂
但又無從入手
希望各位巴絲比啲意見！

利申返仲係學生哥
啲錢都係返pt搵返黎 純粹唔想將啲錢扔落銀行咁曬

388

992

樓上兩個仆街仔 388都算啦，992咁毒？

唔係想拎料
想自己學左先

錢家有道

咩意思？

藍籌股隻隻都買得，只有買貴無買錯，內銀一手都係6千幾，蝕極都係一千幾佰，幾佰都係到叫春就不如唔好買，大路啲恆指跌翻去22000~22600隻隻都可以入，依家已經算高位，唔適合做長線。

最基本concept 係睇恆指同隻股既價位黎睇值唔值得入手？因為我同0知識無分別 岩岩先萌生起呢個念頭

基本睇本身行業前景，諗吓有冇執笠可能，地鐵，港交所，領展，銀行，公用股業務已經穩定，無發展潛力，但係又會年年穩賺，賺多賺少都係週期性。入市位咪睇圖鳩估囉，長渣睇1、3、5年圖，短炒睇日線月線小時咁上下。

買股票做咩？實賺架！

新手月供2800
利申：新手

開始多POST

新手 google 下唔識再問啦
樓上講錢家冇道都唔search, 懶就咪撚買股啦

呢派多咗好多伸手
懶到資料都唔搵 一味要人教佢

乖乖地去睇哂Benjamin Graham既intelligent investors, security analysis 4冊先
連登班友燈到仆街 10個有9個都唔撚識股票

利申：價值投資者，5年回報率>150%

睇晒

唔想用腦既 直接買公用股

正解

識買實買992

正解
樓上話買藍籌就得
笑而不語

22000點叫買藍籌都有得笑都痴線

好！唔該你